屌你老母 返工遇著認真撚真係喊三聲

雞毛蒜皮既事都雞蛋裡挑骨頭屌你老母

如果係包含藝術成份或者數字成份，認真一啲精確一啲係好事。如果只係普通茶餐廳沖杯凍檸茶就事鳩但，要睇你返咩工

見微知著
特別係要出街既野
錯少少都可以好大獲
捉緊d好

我公司有三個呢類同事
日鳩日講d 痴線野

工作認真都要屌？
你話茶記多啲冰少啲冰 麥當勞派多兩條飲管呢啲小事就話姐 返工特別係有監管果啲 會比audit check
無論事無大小 掛得自己個名就梗係認真做認真check架啦 過唔到自己唔會交份垃圾出黎

利申返工有個同事成日交垃圾 check 到我想辭職

Agger

冇所謂嘅, 到時人地有得升/有人睇得起
你咪再喊三聲囉

最撚憎同樓主呢d 垃圾做同事
做野求其，得過且過，
比野你做又唔放心，要自己再check一次
最後寧願自己做埋佢

有d 仲仆街，做野求其，出左事又唔負責
I 字膊，仲要平時屌9人地係認真撚
遇著呢d 同事真係救撚命

如果做financial services或者legal個班人好似你咁諗就仆得街了
都係個句啦 睇咩行業啦

簡簡單單例如你一份合約中間有隻字錯左隨時可以大件事到要你公司賠一大筆錢

睇下 係咪真係認真撚定扮認真撚
有d扮認真踩同事上位

真認真 我都欣賞既

Here
經我手唔可以錯唔可以柒
但我唔會理其他人